求訓練反應方法

自介：鍾意發白日夢、反應慢、遇到悶嘅工序會瞓

有冇工啱我？

究竟點解啲人對住啲咁悶嘅嘢都可以反應咁快
理性冋我講要提起精神 但真係做唔到

冇啦先天
日日一定㩒得最快準狠

玩槍game
做電莖高手

做d對人既工

會笑死
睇住班傻仔打爛仔交

保安

外樣呆？